個男仔等左我三年

三年前fd搭fd識左個男仔
之後佢成日都會約我出街
有時睇戲 有時行山 有時會去下旅行
佢什至向我表白過
但係我冇接受到 我只係同佢講如果佢條件變得好d就會接受 一路拖佢
但係其實我一直都有男朋友
我好驚同佢講左 我會冇左個對我咁好既人
我應該點做

屌你 自私精
唔係有心就唔好拖人

咁賤架你
人地唔係等你 可能人地開開心心拍緊拖啦

WOW自犬門西

開口拒絕人真係好難
同埋慣左身邊有一個咁既人

仆街啦撚樣
拖尻人

負評大爆炸。

希望有人可以起到你底，放生返兩個女男人

放過人啦 你嘅自私令佢難受 你過意得去咩

好

屌你老母死臭閪

一開始識佢嗰陣已經有仔?

公平咩？咁對你男朋友公平咩？

個男友都好慘
有男友仲有時間應付第二條仔 ?
日日wtsapp?

收兵 屌你老母

呃負評

gay

我同佢咩都冇做過
手都未拖過
我一路以黎都淨係鍾意我男朋友一個

仆妳個臭街，唔死都冇用！

屌你老母同人講清楚啦
你已經搞到人地哂左三年

我住九龍站
渣車返u
老母比左一球我炒股賺左50個
含or not含？

仆街

放開對你好既男性朋友
佢白白等左你三年呀
對你個男朋友公平d啦

咪收兵啦八婆
浪費個男人d青春呀

我都希望係 咁我個心會好過d

我只係一路諗唔倒點拒絕佢同唔好意思hurt佢

死Gay佬

屌你仆街死啦 你有仔仲係度吊鳩人引
就係你一直唔講真相, 一路比緊假希望佢
你希望佢一直對你好, 但係你做緊既野就係玩鳩緊佢, 你就3年日日有兩個男人錫, 佢就日日性幻想諗住自己有機會
屌你啦臭雞

支持高比

雞

請善用起底功能

係

你好嘔心

我只係當佢係一個普通朋友咋

點解佢可以咁耐都唔知你有男朋友

我收得好埋 同埋冇俾佢follow我ig fb果d

請教道德撚，呢個例子可唔可以叫佢臭雞🤔

屌哂你班撚樣，日日都俾人撚一次先開心
仲聽話過d狗

班傻仔唔俾人撚係會唔開心

收皮啦
毒撚你會唔會話難拒絕呀
晨早Block左啦

收兵收到滿口道義

去旅行係普通朋友
你地1on1去？ 如果係 我冇野好講喇

你老母比狗屌

屌你老母臭系

成班fd一齊去

臭雞你個西生左粒粒未

推

收皮啦你唔想少左個對你好嘅人啫
有男朋友就咪搞人啦

成班叫春者一見到主題就trigger 曬俾樓主撚

祝你老死豆老母 無哂朋友 以後孤獨一生

你係仆街，不過等你條仔都好on9

屌你老母拖9人
浪費人地3年時間
我都比人拖過3年，我好明白條女有幾仆街

負評 上一頁

賤格

我都追+等左個女仔 16年,
幾乎日日陪佢踩單車/散步....假日都係陪佢飲茶食飯睇戲行街...
最後佢同左個見左面兩次既陌生人一齊左
我就決定放棄
出走澳洲WORKING HOLIDAY
再識埋依家個台妹老婆

假膠

放過人啦

死基佬，四十幾歲人未坐過飛機，有咗條女又要吊住條仔三年，唔死都冇撚用！

你 好 仆 街

再叫佢等多三年

完全搞唔清楚樓豬是男定女

善用起底功能，此Po已完

祝你死全家

屌你老母

正臭雞

波台狗假膠attention seeker
屌你老母

其實佢噤多年都感動唔到你？

樓主你都好意思推自己上黎繼續俾人屌喎

Show Blocked User - 樽晴☀

係連登講呢啲搏屌?

有男朋友就咪撚玩尻人啦 hea覆唔覆咪算囉
最撚僧呢d人